<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="resortSantaFlaviaAnnalisa">
        Annalisa Franchetti\n
        Bellissimo! La location è davvero bellissima ed è facilmente raggiungibile dal centro città. Il personale è disponibile e gentile. Sicuramente tornerò.
    </string>
    <string name="resortSantaFlaviaGiovanni">
        Giovanni Bellomo\n
        Un resort a due passi dalla città con prezzi abbordabili e buon servizio, peccato per quanto riguarda il cibo che non è dei migliori.
    </string>
    <string name="resortSantaFlaviaGiuseppa">
        Giuseppa Capuozzo\n
        Posto stupendo dove passare un weekend rilassante.
    </string>
    <string name="baglioDeiNebrodiAlessandro">
        Alessandro Toffani\n
        Seppur di ragionevole prezzo la struttura, con il pacchetto base, non offre alcun servizio al di fuori della colazione.
    </string>
    <string name="baglioDeiNebrodiVittoria">
        Vittoria Di Bernardo\n
        Uno dei posti più economici di Milano! Davvero consigliato a chi ha intenzione di visitare la città e concedersi del relax allo stesso tempo.
    </string>
    <string name="bbGiovanniBiondoFederica">
        Federica Battaglioni\n
        Semplice, carino e davvero funzionale! Situato proprio al centro di Palermo è un posto perfetto per chi come me ama viaggiare tanto spendendo poco.
    </string>
    <string name="bbGiovanniBiondoBenedetta">
        <![CDATA[
        Benedetta Montalcino\n
        Uno dei B&B migliori in cui ho soggiornato insieme alla mia famiglia. Eccellente nei servizi ha soddisfatto tutte le nostre esigenze e ci ha perfino fornito la culla.
        ]]>
    </string>
    <string name="costaSmeraldaLuigi">
        Luigi Perrone\n
        Un buon compromesso tra durata e prezzo, perfetta per chi dispone di ferie brevi.
    </string>
    <string name="costaSmeraldaVincenzo">
        Vincenzo Mannone\n
        Breve ma coinvolgente, esperienza decisamente da rifare\!
    </string>
    <string name="costaAzzurraCostanza">
        Costanza Civello\n
        Deludente. Mi aspettavo molte più attività sulla nave per lo meno le tappe da visitare sono state all\'altezza del costo.
    </string>
    <string name="costaAzzurraOfelia">
        <![CDATA[
        Ofelia Guizzini\n
        Una vacanza all\'insegna del relax e della cultura, sicuramente il modo migliore in cui avrei potuto festeggiare il 50° anniversario di matrimonio con mio marito.
        ]]>
    </string>
    <string name="costaFavolosaAntonella">
        Antonella Ferrari\n
        Proprio come il nome che porta! La festa perpetua dal primo all\'ultimo giorno! La consiglio specialmente ai giovani
    </string>
    <string name="costaFavolosaPietro">
        Pietro Hayez
        Più che una crociera sembra il carnevale di Rio, piena di feste e attività tanto divertenti quanto coinvolgenti con un eccezionale rapporto qualità-prezzo.
    </string>
    <string name="costaFantasticaJessica">
        Jessica Puccini
        I miei figli hanno amato questa vacanza e anche io ho potuto riposare e dedicare un po\' di tempo a me stessa grazie agli animatori che hanno intrattenuto i miei figli nel migliore dei modi.
    </string>
    <string name="costaFantasticaNoemi">
        Noemi Vizzini\n
        Crociera bellissima e davvero coinvolgente con servizio eccellente e personale disponibilissimo.
    </string>
</resources>
